人民日報-台灣這個姐姐別太得戚，當母親黨中央管教好香港這個學壞的弟弟，下一個就是你了

人民日報-台灣這個姐姐別太得戚，當母親黨中央管教好香港這個學壞的弟弟，下一個就是你了

台灣：小支那你乜水成日係到認親認戚

不孝子

哈哈哈哈哈哈

人民日報講啲嘢真係好風趣